香港愈黎愈似the division 全境封鎖

爭在未有槍械
放過山埃tg既地方根本就係dark zone

中大safe house

直升機

女手足

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

如果槍械都有埋既話 我諗不遠已

據點既重要性 隻game話左比你知

4個玩家1個小隊
可以防滲透

唔知會唔會有bug

1買左都未玩過

比定政府睇啦 佢再唔回應five demands 好快香港就會變成咁

有機密開拓就好了
放箱就大範圍自動治癒

Wars先係最毒

中啊

其實隻game係咪預言
遲早個個帶豬咀入contamination area 搵物資
義士=SHD
黑警= 僱佣兵
消防=淨化者
鄉黑=thugs

pish